垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (6)

1. 麻利亞離開口水多過浪花未呀
2. 艾粒開紅館

上個post:

垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (5)

闊度 闊度 180匹嘅闊度..

呢個係速度

No Marco Today?

飛咗去台灣 星期一返

SOR

艾粒開紅館
fans都覺得難以置信

紅館咁濫

連軟硬都未試過獨立上紅館（上次係連埋草蜢）
真係好誇張又好期待
有冇巴絲想組團一齊去

喇沙 partick sir

軟硬獨立上過喇
06年long time no see

仲要兩次
25周年都上過紅館

留名

少爺占：男人都想做你老婆

btw 原來你都知個節目名叫 “你知道唔知道有人暗戀你”
咁好心你唔好再接求婚或者㧜煲啦

多謝老婆多謝另一半嗰啲都

江慧楓開咪第一句就 食螺絲

連自己節目環節名都記錯

唔係你知道唔知道有人掛住你咩？

係咪city求婚嗰對

投咗未

佢講咗舊時個名啫

車淑梅個女黎架

余德丞不如以身相許Anthony啦

唔好要蔡思貝啦

如果轉返夜晚一定多暗戀

咁希望佢快啲轉番夜晚

嘟嘟嘟嘟架勢堂

傳奇人物阿希都係架勢堂出黎

Marco:淑梅姐有冇問起我呀?

Marco 9up真係好好笑

軟飯王

好心阿嬌咪撚再唱歌

即刻熄咗

不如俾佢做咸蝦山莊

陳志雲個舞台劇廣告都幾鳩
聽到胡琳把聲

岩岩響個吓冇人報時

艾粒啲劇十幾年前小學聽就覺得好笑
依家聽覺得好

學友與jimmy

其實口水不如改名叫大問答算啦...
悶到仆街

真
仲要重金留住did姐 完全唔efficient
陰d陰d可以鬆俾其他節目 309只係第一步

依家個節目衰撚過都市閒情
垃圾內容屌都費事
係有時請啲明星嘉賓可以聽下(周柏豪嗰啲都唔洗聽)

本來覺得霸王kol好悶
依家Marco次次都鳩up到天花龍鳳

Marco

好出奇

乜撚野大J呀

再加埋件atv暗星
唔熄都唔係路

超級市場電台

半粒鐘真係乜都講唔到

其實promo仲精警

唔係喎，清晰喎
今日講意義唔需要由其他人賦予

「我笑唔係因為佢好笑 係因為俾我估中左佢要講d咩」

by 宗哥

痴線係咁cut歌

Hong Kong Toolbar有野睇

豪子 用to whom intro墊底報天氣 好正

冇鍾雪真係正好多
以後都冇就好

鍾雪係咪以後都唔番聖艾粒？
係就正
呢幾日無佢舒服同順好多

敗the way 真係幾好聽

牙強

今集個嘉賓

森美老豆係做的士佬、消防員定廚房？

正職消防員
秘撈的士佬(好似係)

長毛問條問題會唔會太常識呀
無睇開都會每4年奧運睇到女子網球啦
難為成班扮唔識去拖時間

阿爸後生做消防員 , 年紀大揸的士, 阿爺個代做包辦宴席,可能順便又幫下手

媽，好亂啊

消防同的士果到
佢有講過係消防返三日放兩日(類似啦）
放假嘅日子去揸的士

點解我聽唔到903

屌 一出返市區 就聽到

你唔比森美有幾個老豆?

宜家juno kay

聖艾粒係咪唔係現場？

Edm

呢條jingle 係咪代表今日係錄

森美連續兩日比人笑整容

陳美齡三個仔 葡萄

雪雪個樣其實唔差

把聲都好聽

著衫啲風格

colin第一首歌就放大絕

鍾雪到底係何方神聖
連奴奴都要專登去睇佢表演

我琴晚以為自己開咗播歌
我最鍾意嘅at17歌

我睇完都同老爺一樣凍親

黑曆史

雪雪重返樂壇

邊到似rap 數白欖咁

搞咩鬼個個節目都送叱吒飛
仲要問埋d咁簡單嘅問題

狂講認真都醒唔起

上年林海峰

「Betty 」

森美係阿金面前笑梁嘉琪冇人要

梁文禮半個鐘播哂歐美歌

抵死，阿金正人渣

今日live?

應該係

係live

Jacky真係好垃圾

朱薰個女好似Marco

好得意喎妹之

一google即刻笑咗

妹之世界級

早霸王試食
多d糖醃玉子蛋...
唔整咸醃？

艾粒live倒數

屌你老母本身公子會我幾鍾意聽
但劉翁可唔可以收皮 未撚搶住野咁講
一個節目有森美爭住野講已經好撚辛苦 你又爭埋一份 我真係聽條撚咩
森美定劉翁收皮 咁我寧願劉翁你收皮

垃圾梁文禮 彩排過有晒紙仔
都可以講錯周國賢同周柏豪個名
平時做DJ亂問問題 一年一度大事又錯得咁離譜

阿正 好淡定

真係好淡定，阿正好叻女
今晚化妝裝扮吓靚女咗好多

隻爆牙仔

雪雪今晚都好靚女

我覺得唔化仲好，平時都靚

把聲chok到

DJ 係要CHOK 聲

森美講到本場刊好得意咁，裏面係咩樣架？

派左台既歌 有歌詞同dj寫既一段字咁

全部都橙色，yy都橙色帽咁… yy撐你下年上台頒獎！其實今年呀正上台頒獎(仲要係皇上)，代表佢係唯一一個上到位嘅DJ？連 recruit 1月封面都係佢

今年冇飛，下年要去！但今年啲歌高質好多呀，期待未來再多正歌

竟然播<?>

表現得唔錯

準備功夫明顯多過其他人 係表達果度需要下苦功

條眉好似修左

我立

阿正成功註釋咗機會係留畀有準備嘅人
今日佢出個post比平時多咗一倍人like

Jed

琴晚睇903先知有個叫阿正既女
估唔到琴晚化完妝個LOOK同平時咁大分別

都有鍾雪

我實會睇晒
好鐘意睇場刊越多字越要睇

上年先正
成個RUNDOWN同表演都一流
今年係得古仔叫有D驚喜

上年係30週年呀嘛 算搞得細
今年勝在歌高質+古仔出場+艾粒diss晒成班連登仔

妹妹妹妹十週年 搞劇場版
唔知有冇老屎忽仲記得呢套劇

記錯，唔係妹妹妹妹，係最好的時光
利申：以前聽完一八七二就訓

呀奴好慘 呀占放假先黎寶寶很苦仲要係雪去講故 辛苦死

鍾雪最後個hashtag幾好

btw今晚寶寶很苦係live喎

晴朗

阿奴報0030

勁想有一本………

屌
唱囉！

講足成個鐘

咁辛苦整點解唔公開姐

邊到先有，揾左好多地方都冇…

收工時間響地鐵站有，
不過得兩頁

雪姐要再組織下點講故事
都仲係講到1999
同埋佢係唔係仲係唔識玩寶寶很苦呀
佢究竟醒未

扮晒巨星

佢連正常做節目chit chat都未做到
自己表現差 比人講唔夠半句就大大聲閘番人: 唔係呀!!你比我講埋先啦!
講到咁仲講llm咩

好可愛

琴晚colin播我嚇親，明明話叱吒樂壇首播

個下仲諗，呢首咩歌黎，又唔係萬世巨星，又未聽過

笑死，聖艾粒真係冇播到艾粒新歌
變咗依家又colin播

大腸昨晚搶左首播

琴日colin喺電台個音樂庫見到有新歌就播
唔知係叱咤樂壇首播

廣告鳩mix歌愈黎愈鳩

麻利又抽走塑
佢咪又係乜都岩人地錯

未來見

聽左幾次未來見
係冇人播過心之科學

2020 未來見

西瓜係咪同傑傑結婚？
我見好多人喺ig恭喜佢

bridesmaids
我眼殘sorry

依家朝早七至八真係高質左好多，
以前隻臭西瓜

少爺占話佢搬去新界
有無人知搬去邊

依個係新人專用訓練時段

Vani 節目入面提過想改節目時間, 唔再做夜晚
唔知到時點執?

快d改
最好口水都可以轉人

屌你老母劉翁收嗲啦 未撚再搶野講啦
其實淨係得火火同森美都好夠

Btw我覺得咁多節目最好聽都係森美移動

Free 1個人但係成5日2粒鐘
903 邊度仲有人
口水變番2粒鐘 309 變一粒鐘都唔夠填

唔係free一個人
而家係話改節目時間咋

口水唔會改時段
Do姐啋你都傻

12-2個時段掉轉？
不過都係咨詢
轉唔到咪日日錄音

do姐：邊個gigi？

又有得聽鍾雪

hip hop

L EIA

Jacky變左個阿伯

但係都食女無數

佢條新女係咪都係叫jacky

尤尤

呢個歐陽志強。 散左啦

歐陽志強嗰個係柔柔
晴朗以前個靚pa係尤尤
見jacky之前ig post咗jackyau
即係晴朗以前個pa

佢溝左尤尤

唔係唔撈903咩

口水嘉賓卓韻芝

應該就係啦

真係同艾粒講一樣
髮線上移

一向都係，個時死要掃哂啲陰一邊遮額頭， 但係條界又搞到露左條罅，勁肉酸

其實口水報天氣嗰首咩歌黎
次次都聽到好寒

奴奴竟然live住代Colin深夜1～2
btw係咩年代開始dj做live係會俾人讚

有冇巴打知上兩個禮拜聽𠵱啲Music promo個首歌叫咩名？
好似係泡菜文，有吹口哨聲

唔係散左好耐喇咩？

點解啲女會受溝

Crystal 個必廚仲有得出歌

諗起佢同winky扮冇野就好笑
明明G1個陣撐鄧穎芝都唔撐自己前隊友
後來山窮水盡就又用返hotcha個名出黎呃傻仔
真係傻仔先會信佢地真friend

琴晚奴奴，今晚阿占
都係奴奴EDM正d

其實聽得出 咁多個新人 呀正係比其他新人更落力

琴日小儀都話
新人裡面阿正係比較多嘢做嗰個

梗係多啦 一個星期有6日單飛1個鐘節目
再加五日around 20分鐘應付森美 呢個份量對新人已經好多
你對比下呀雪 都唔好話做功課 連野都少講+講唔清楚
希望佢地唔好當網上既負皮就 = hater而唔去聽
做得好既會讚 做得垃圾會屌 冇人會咁得閒去為你做haters

仲有每朝一粒鐘 早junior

希望商台珍惜阿正
而家商台真係青黃不接

好難得有一個勤力轉數快又肯學
仲要EQ高，比人話完會即時認衰唔多搵藉口

下 下

萬世巨星，有啲感動

Ben sir係咪唔會再上口水
請埋d垃圾老師

咪講左囉

我自膠

呀正一黎就接晒以前西瓜嘅節目做，嗰2個節目都係急急子做監製… 急急同大姐都錫呀正，佢接硬棒，加油呀！！！因為呀正，我先聽番電台！中學時期都係聽港台二台嘅有冇搞錯，但呀o走左，冇晒火花… 依家11點個時段(黃金時段)，想試下聽聖艾粒新人雪講野，但成日聽唔到佢講野，太細聲，可以埋啲個咪講野架嘛 (唔同真係要調去早霸王調教下咩？一跟森美就真係會醒晒)… 一係俾歪歪講夜晚時段(依家先知以前係有冇搞錯開咪) 幽默得嘅都有文有路，可以加下節目呀！

呀雪，你要爭氣呀！！！只可以講：各位新人加油呀！要入黎唔易，努力爭取下！

諗起西瓜 日日都鳩下鳩下咁

pa播錯野？
3點一開節目就係第5位

jacky認左錯
話係電腦問題
播漏左6至10位

炒得

支持

林若寧自己都其身不正，點出聲

903播夠陳綺貞未

森美收左皮

同我去左日本赴賞櫻之旅

陳曉東上口水
真假迪奶相遇

黃的士 鍾雪

好好笑
專登剪鍾雪唱歌d聲出黎

everybody move your body

之後老爺扮返佢唱先好笑

唔知係邊個主意剪佢段歌過出黎呢

好似都係阿占

森美又笑鳩毒撚

星光大道嗰嗰？

慢慢睇

開口第一句已經走晒音

鐘雪

好pure

你哋咪搞鍾雪喇

同期啊璣同柔柔都轉咗去youtube發展 我諗佢都就走

我真心覺得佢幾靚女,係佢自己成日做埋啲騎呢野渣

佢個樣係幾young嘅
佢keep住咁樣仲好 呢啲先係後生女會做嘅嘢
佢叱咤一上咗妝就有種grad din柒味

同意，佢同阿正都係因為無厘頭同騎呢先好聽

鍾雪好唔好聽就見仁見智喇
有個候生女衝擊吓係好事嚟嘅 不過候生女啲語癌佢真係齊晒

希望做耐啲會好啲

佢都做左好耐啦 都仲係咁
就算以前聽妹妹妹妹 wing ekee兩個都係青澀既妹妹去開mic
表現都唔會係咁差 講野起碼有紋有路
可能係叔叔我老啦聽唔太慣 又或者而家後生一代係咁講野覺得冇問題

建議你驗眼同打少D飛機

佢對眼中間可以擺梳化

好有自信，但唱歌就………正正正好多😂

cookie食kary就夠 唔好stephy Theresa miki都食晒

黃的士好熟百變小櫻
真fans

粗重野俾我

佢平時講嘢個tone爭咁遠
聽佢錄個啲廣告同jingles都幾作狀下

乜水黎

live生日

今日正把聲好似好sad咁…

林二汶首歌好正

陳強 阿bu e記 麻利亞 急急子

咩事?

頭先急急播返十年前嘅segment
“的-嗒-的-的-嗒 青-木-急-急-子”真係記憶猶新

細so方大同個live侄完未

Colin個music show 好好聽

體內流可樂既樂隊 MR.

奧仕卡主義

有無得聽返

今晚等聽江慧楓

凌晨4點起身翻工聽

咁慘聽日要返工
今晚失住眠聽

係啊 翻shift撚慘過食十舊屎

chi chung class
把聲真係j死人

低音到有時音樂顫底會聽唔到佢講咩

訓著未？有無失眠？

睇黎你仲未訓
一起聽江慧楓

有時會join佢ig live 如果佢嗰晚開

睇黎你係佢頭號 忠實fans

唔好咁講
不過我禮拜六成日訓唔著又真

星期6有咩煩惱令你訓唔著

真係唔知
同埋平時 一切 係江慧楓啲歌啱我口味多啲 起碼年齡差唔多先

江慧楓 又黎啦
有無聽？

lam ben

有 但聽聽吓訓咗

903 而家仲有咩好聽 聽緊晴朗早霸王公子會

呀正個啲

硬係覺得得一個人講會悶

急急子有少少悶，可能題目唔係太有興趣，阿正都ok

咁要睇被訪者點
有啲好健談

聽gill 簡直災難
講野一舊舊

講嘢好似係好迷

聽黑鮑講野真係好辛苦
全程1999咁

未食葯定食左葯

語無倫次

好可怕

真係好辛苦, 佢係take咗嘢定未take嘢上去做訪問

Live定錄，頂唔順

係咁lag機

講句簡單句子都dead幾次

live

do姐ig有直播

口水車銀優個post啲負面留言俾人del哂

一開頭gil唔知live, 講左...

乜????

口水出個post話有車銀優訪問，勁多人留言話唔知乜水，依家啲comment俾人del晒

講左咩

你上dodo ig睇下，冇del到

好似d精神病人講嘢
講野窒下窒下 又漏口

救命... 聽得好辛苦

又窒機又dead air

聽到好辛苦，講野勁一舊舊，好似玩重組句子咁
Do姐係咁幫佢組織，都搞唔掂

係
大家應該都知咩事

成個訪問未講過一句流利說話

辛苦曬do姐佢地

種族歧視

第一次覺得聽麻利講野係咁舒服

同老公都唔知點溝通

我...我...我...呀...呀...咁...咁...就...就...就...

終於完

精神病人

快d移民去台灣唔好再係香港啦
公司放生人啦

個live 開頭 呀嬌係咪講收補陰道? 唔係~

迪偉問佢

嬌: 你講收補陰道??? 唔係...唔係...
do姐: 唔好講喇 live咗喇

呀嬌應該食藥食到個人反應勁慢 咁就一世

研究警棍唔係武術咩

有同感

想重温翻

Do姐ig
唔知剷咗未

Aka係咪發明星夢發到30歲都未醒既人

唔on9點會俾坤狗食呀，
佢個死人樣仲要衰

早霸王今日呀正入埋黎問咪

開咪

屌 原來係食識貨之人度鳩吹第d野

我以為閑談

之前森小放假成日有
叻女黎

唯一超晒班新人

首歌把聲死chok爛chok 扮極都唔會變容祖兒架啦

#雪雪

阿正靠腦,阿雪靠樣

好假把聲

Exactly…正靠努力同轉數快上位（樣都好又白），而雪就真係幾靚嘅

驗眼啦，師兄

我覺得呀正執執佢可以幾靚

少爺占又搬屋呀？

oscar真係結婚咩？！

朝早七點幾開live
唔執都好正

假架 , 你睇下阿檸張相hashtag
麻利ig story 笑佢兩個gay

903DJ 阿檸 係咪同杜小喬反左面？

而家先知佢地一齊過

偽毒王國

聽江慧楓中

宜家又重播口水訪問gill
救命
窒下窒下 漏口

係囉

巴打係咪江慧楓忠粉

我覺得 江慧楓好似表哥

播d歌 幾啱口味

冇你咁瘋狂 你睇埋佢live

淨係聽聲 冇睇過佢個樣

好鬼衰 做乜踢爆人

黎啦america 雪雪

happy birthday to amber姐

明明就係上幾頁你自己講

原來同林海峰同一日生日

大17年

諗住講完無人覺㗎嘛

好似聽返以前萬世咁
唱歌 花吃了這女孩

當然記住你d野啦

唱歌幾好笑

colin

聽商台咁耐colin同江慧楓啲歌最啱我口味

以前放學會返屋企聽萬世

me2
童年回憶

人身攻擊埋

903圑年冇阿正

雲妮姐姐放假
colin頂替
有無聽？

聽江慧楓

冇聽到 do姐講左咩？

忠實 fans

do姐話jacky無頭髮
樣衰
但d女不停轉
唔知邊個問如果jacky approach do姐，
do姐會點
do話會一腳叫jacky死開

無呀

阿正ig story
話佢好唔放心佢堂家姐同Jacky喺台灣兩個見面
送羊入虎口？

想問下邊度可以重溫聖艾粒
之前youtube有但唔知點解del晒

雖然我呢個答案好垃圾
但係
我覺得重溫好值得買

Jacky最撚嘔心係不停食女仲成日扮慘情俾女飛

全電台都知佢借電台之名去溝女啦

呢幾日冇咗長毛，個節目正常好多，冇咁嘈咁煩

佢好撚樣衰 咁多女埋佢身

歪歪係咪殺入晴朗

條撚 識轉彎？

堂家姐咁靚，係怕啲

邊個係全哥哥

又唱歌

笑死

OSCAR好憤青
聽到好負能量
毒檸偽毒
以前扭蛋劇場政治野OSCAR寫多

佢都係講事實姐

以前 8 點集雜志 ?

又要j chi Chung class把靚聲

同感⋯⋯ 今集既悲哀又真實

我麻麻地Oscar, 寫d野懶深奧咁，又勁負能量，好憤靑child登仔
仲有覺得佢有d中二病

一齊聽江慧楓啦

佢係咪講咗聽楓的歌

江慧楓又播亂世情侶

又係你呀巴打

傑傑隔離嗰條女係邊個嚟
發覺好多都認唔到

每個禮拜六晚都要留嚟聽江慧楓

好似係

當然記得你個忠實fans啦

琴晚放工勁累 聽左一陣就訓著左
巴打聽到幾點？

六點

你贏

主要係琴晚又訓唔著又悶

估唔到呢個post最多人討論嘅係星期六晚嘅一切從音樂開始

你掛住愛人所以訓唔著

真係你估我地唔到

點解要講呢啲
我真心鍾意聽江慧楓播嘅歌

唔係屌柒麻利鍾雪咩

wasabi播ge歌又鐘唔鐘意先？

其實都鍾意
wasabi啲歌成日好灰

係 一點打後就舊歌時間

短期租約係咪903最歷史悠久嘅節目

中學聽到出嚟做嘢

鍾雪個新年promo幾好聽

短期 諗起wasabi個集309

好似99年開始做
本身係代節目，點知一做就做咗廿年

凌晨3點
發仔phone In
好熱鬧

何飛鳳好似都幾正

請問各巴絲打, 903有冇邊個節目係播歌多, 播香港/外國/韓國既新歌
以前幾鐘意聽西瓜大發, 但無左成年喇, 好似搵唔返呢類型節目咁

live口水

903 應該係冇啦 除非梁文禮開節目就有韓仔 純J pop 冇人hold 到
李小姐明明不諳日韓都hold 左2年真係神奇

881 泡菜粉絲煲

再唔係就轉投港台

其實係咪長時間都係播野,次次入去都無野聽咁

大韓璇風

無簽名支票做人情
唔講得邊個
老細級啦邊個咁仆街

好得意

「天文題 地球圍住咩去轉」
「吓 乜唔係圍住我咩」

兩把聲都係佢？

港台有乜節目推介呀??謝謝

如果英文歌係咪要聽志淙CHOICE????

未入過急急子

colin今晚竟然唔live

好想聽返之前艾粒套 真情 廣播劇
想問太家邊度有得聽？

早霸王錄音黎？

每年約蘇師傅同埋森美要避年， 所以都係錄音

麻利吹到唐綺陽係台灣國師

口水初一到初三都係錄音

梁文禮係咪被放假 放咁耐

少爺占笑佢話佢去結婚

成個0仔樣

菊花

細so都係錄音

過年係咁上下

以前903日日都聽
而家淨係聽聖艾粒同江慧楓

每日就係等禮拜六聽江慧楓

雪雪24歲未拍過拖

正啊 終於搵雪雪綠劇

好嘔心
鍾雪都有fans

二同四都聽

聽日就係啦 有得聽有得聽

乜撚野初五
新年都要人屌 小儀

得返2個語癌
搵個掂D既嘉賓或者塞個PA都好

梗係唔會畀機會啲細㗎啦
從來森美一走開阮佩儀就要做大家姐
唔個幾多年前已經有消息傳佢專害啲細

個AI係璣璣把聲？

歪歪來的

平日都可以聽聽楓的歌止吓癮

聽楓的歌得半粒鐘 唔夠喉

881讀新聞惡心讀"凶惡"個"惡"
做電台得把聲
讀錯同有懶音都接受唔到
仲要係讀新聞

可能依家少人入行，近年報新聞班友越黎越差
夜晚12點有個報到好似劉以達咁

最記得阿璣仲喺到個陣做識貨之人，佢扮晒野要阿璣帶超，d面口衰到，又俾晒說話阿璣聽咁
之後森美返黎見到阿璣戴超即刻屌小儀，小儀個笠水樣

艾粒首歌日播夜播每個節目起碼播一次
播到4月開SHOW
下年叱吒係咪拎硬獎

應該係本周第一位
好想聽阿奴點tag自己首歌

佢地又開SHOW啦

鍾雪想點撚樣
講野仲係1999，語癌咁嘅款
乜野八戒讓俾師傅呀屌

唔會拎獎啦
當年柚子都係十大airplay
結果都拎唔到十大

艾粒搞乜
而家懶到連金牌經理人都唔做live

所以上面咁多支持佢嘅人真係令我R晒頭 品味有無差成咁
佢可以俾人鬧咗成半年以上講野都可以唔埋咪
次次都聽到佢嗌但又聽唔到佢up乜

次次講完一大輪野成班都dead air都知咩事啦
佢真係唔岩做DJ，好心快d走啦
出去拍片做youtuber乜都好過依家

因為今個禮拜已經live咗兩次了

其實有望username就知唔係"咁多支持佢既人"

星期一二
今個星期有冇共鳴係live

星期一點聽都唔係live
不過過年係咁上下 唔期望太多

阿奴唔會話嗰首歌係自己，佢會話「有呢個組合—艾粒」

其實點解要佢地戴超？

當初森美話嫌阿正樣衰，俾副超佢遮一遮
到阿璣頂班個陣小儀又自作聰明叫阿璣要戴，森美見到咪屌

仲要讚佢靚

原來佢咁撚仆街

第二位
個tag係一首好感動嘅歌

oscar 4至5

Last一集

唔捨得

今晚兩點 江慧楓
認住我 我係頭號打手

1台女神

佢個樣有啲似表哥 眼細細

而家準備訓
聽朝凌晨三點起身返工
凌晨三點join你聽

不見不散

約定 心靈作家巴打

如果係長做就好喇

紅玫瑰做記認

好大條魚骨 巴打 起身喇 起身聽江慧楓

無人聽江彗楓？

有

剛起

周 國腎宜家

好熱鬧

原來係張繼聰

宜家鄭秀文

每個禮拜六晚都會有我 專業江慧䰪打手

一星期得一晚唔夠喉

一至五聽楓的歌得半粒鐘

慧楓呢排病咗 大家一齊講句早日康復
有無人想點首歌比佢

邊夠喉

都係諗到張偉健果隻

太露骨 唔敢點 怕醜醜

我知903好多人上網mon post 唔知881有無呢

江慧楓加油

你想點邊隻？

有無ig？
dm？

我都諗唔到

ig邊有呢度咁熱鬧禮拜六娛樂台2點後我哋話事

呢個poat講最多嘅繼啊正早霸王口水艾粒應該就係江慧楓

心靈作家巴打 係聽傳統收音機定係電話聽？

收音機
喺街先用電話

側田完再bruno Mars
正

同我一樣

喺屋企大大聲開住收音機好爽

versace on the floor

唔識點講 但啲聲真係唔同啲

完全同意

準備落樓翻工
要轉電話聽啦

我遲啲都無得用收音機 喺外國讀書

幾時開學啊？
大學？

用hktool聽？

下禮拜 大學
無有錯 好過無得聽

有錢人
外國讀U

Mac機係咪聽唔到hktoolbar?
Load極都無反應

有冇人知少爺占搬左去邊？個露台勁大

冇得再同佢做街坊

新屋邊到
cls
大到

似新界

艾粒歌日播夜播播到我都記得哂歌詞唱埋一份

短期租約wasabi有無人聽？

wasabi又睇錯鐘

話說頭先睇aga見到鍾雪，好投入睇呀！同佢影相仲同我講笑！真人把聲仲cute😂

真定假呀？

有兩個問題想問下各位
1. 好耐之前森美提過german搵過佢錄音話點睇marco比佢叫禁釘華，呢段錄音有冇在睛朗出過街

2. 皇牌出場負責報磅把女聲係邊個黎，特別係之前一直用開把女聲好好聽

有無叫佢變返LEIA

今日係咪無咗識貨之人？

個景超靚

係 阿正係咪放假 天氣都冇報

請病假 from ig story

病得嚴重呀… 咁多工作做… 雖然我好鍾意佢做識貨之人，但星期一至六咁踩唔得架！一至五 5點起身，7點開咪，11點識貨（加做pa聽電話），下午要錄音外景做research，做到凌晨…係人都病啦！佢依家都成成喉啦，solo完全冇問題！可能一星期淨係做2日識貨，其他3日俾yy鍾雪訓練仲好啦！唔想呀正咁chur，俾佢抖下啦

我淨係話可以影個相嗎，佢話可以呀！我朋友話雪原來問左我"點解你會認到我嘅" （我聽唔到囉…），影完雪同我講專登要用飛遮下塊臉😂 我朋友話佢咁搞笑嘅… 因為睇完show先影，所以鍾雪好快要走lu

因為得佢一個擔到大旗
歪歪冇聽唔知點，但鍾雪連清楚講一句完整句子都有困難⋯⋯⋯⋯

歪歪個節目都好正

YY錄晴朗Segment

唔好咁講 讀得成書都唔會過外國
但過到去要三點起身聽江慧楓

細so唔做節目

果邊時差係點？ 你係凌晨三點起身聽

澳洲 個半/兩個半鐘 睇冬夏令
都唔會阻到我聽慧楓

鐘雪真係晒撚氣 同歐陽志強另一條女一樣
只係想紅 唔係想做dj

抽水d gag時好時壞
申請去朝早晴朗幫手跟林狗學下野先
不過佢個節目好過初初新做時好多

阿正》歪歪〉》〉鐘雪

日日錄又好live又好做咁耐都無好過
早幾日又比人叫埋咪先開聲
都唔明佢仲好意思留係到

不過阿強播d歌都幾啱feel

有無fb, ig inbox佢？

鍾雪做自己個節目俾心機過做艾粒好多
但明明艾粒最多人聽

點會無
嚟緊佢可能會開ig live 密切留意

話晒得佢一個做 唔比心機做好易睇得出

佢真係鐘意hip pop咪有心機
何況靚女要黎睇唔使出聲

跟森美嘅全部好馬，有時覺得佢係太霸道，但可能因為嚴師出高徒，正正歪歪先跑出…你試下trans雪雪俾大哥，得2個結果，一係雪雪生性，一係雪雪辭職！如果正正trans去艾粒度，一定冇人會訓教，超醒神（但係唔會囉，有早junior就唔可以深夜 ）歪歪做艾粒都得，唔太眼訓又唔太醒神，但會冇左把女聲…

如果阿正跟艾粒一定好笑到痴線
阿正勁在轉數夠快又講得笑

歪歪唔錯呀
佢個樣好細個 睇ig似fresh grad
但又唔會fg入嚟就有自己節目

幾時？

其實我仲未見過佢個樣

咁講啦 以前呀bu都比呀芝禁室培育左好耐
呀芝仲同迪奶傾過好唔好勸退呀bu
之後呀bu都生生性性 天皇教室嗰陣短短一個鐘 已經覺得好有水準
再到之後既U, 1872等等, 都叫交到功課有板有眼 起碼佢知自己喺呢度係咩定位
呀雪!? 只能夠話佢好好彩跟著ilub 又生於人才凋零既年代, 先比佢咁撚on9仲生存緊喺ilub節目 除非佢個定位就係on撚9啦 咁我冇野好講

有望下禮拜六

唔好咁大期望 商台女員工

阿雪已經成日都比人屌唔對咪講野
都仲係可以唔肯改
咁佢做節目不如唔好出聲喇
聽唔清佢講咩好煩擾呀

屌佢老母，
鐘雪做替更，
即刻轉台

真係係咁播rap

佢幾時收皮？

柔柔？

平心而論 柔>>>>>雪啦
講野正常, 最低限度唔會人地set左個波之後一下打走個波
你見嗰陣有怪物研究所呢個環節比佢負責, 而呀雪仲係做緊一個直播室入面既聽眾
就知咩料啦

呀雪不如轉行啦
講真佢幫艾粒拍片真心唔差
或者可以跟柔柔去做arm channel
但開咪真係唔掂囉
尋晚集聖艾粒又係咁 俾阿奴話咗兩次唔入咪
不如調呀正或者歪歪入去啦 轉數快應該多好多火花

我覺得艾粒要呀雪既作用同科比一樣 都係整片
但科比起碼都叫一齊做到節目, 呀雪就除左整片就什麼都不是

又廢又難聽把聲
扮可愛都冇用
講靚又唔係特別靚
佢個節目悶撚到

雪你老母咩
吹奏呀正就岩
又做得又搞笑

呀正 廢鐘雪

有冇邊到可以聽返皇牌出場個短劇

佢今朝做live定錄音

Live吧

唔知，佢未講完第一句，
我就kill apps

有冇咁誇呀，把聲唔係難聽，係tag sings tag到我有啲亂… 同埋播得好密，冇斷，呀正個flow自然啲咁

係 Tag songs

把聲難唔難聽 同 識唔識用把聲係兩回事
更何況連講野都未識 比佢係鄭子誠都死啦

早霸王成日講日本真係好撚悶 係咪sell自己旅行團

咁鍾雪都比我好喇，我連聲都冇

阿強繼續頂細so
簡d歌好有feel

其實啊強喺903係一個咩定位 幾鍾意聽佢播歌 有時禮拜會聽

一種永遠

心靈作家巴打
你都有聽

無記錯係咪細蘇好醒神之後就係啊強

之前失眠到第朝都會聽吓

Worst song of the year 喎暫時

生活還乜乜乜

星期六晚聽江慧楓朝早再細so好醒神再阿強

正爆
10個鐘唔洗訓

咁通常我聽完慧楓我都會訓得好甜

有冇人琴晚有聽夜晚艾粒
究竟 蹺蹊 點樣讀啊

QB

而家係咁loop緊邊緣引力 愈聽愈迷茫

佢地琴晚講完QB未播歌個陣，我係第一次咁期待聽到王梓軒嘅歌

仲好留心咁聽歌詞幾時會出句QB

聽聽吓覺得幾好聽

幾多個仍然願意踏過邊緣 再蹺蹊QB

你愛人

你估連聽四粒鐘收音機唔攰啊

訓係床上聽姐

個個禮拜都係慧楓陪我訓

真係出我又諗起你老婆

巴打中毒太深

慣咗手勢 已成習慣
希望商台員工mon post見到我唔好比我嚇親 都唔好嚇親慧楓

唔係個個都好似林狗咁厚臉皮

佢之前住邊？

你維基佢 有寫埋佢舊居幾錢買

呢100通訊站 我都係鍾意少爺占拍jacky 多過毫子
毫子拍呀奴做劇好笑啲

小天使毫子 愛德華艾略特 E71

今日冇識貨？（我想正放多日休息下…）

但佢今日都係要番工

有呀
佢返咗啦

敗the way
條女講到自己好多人追 又話似黃智賢
好想知個樣

舊年2017年係乜料

上年錄定

呀強

有冇人知聽𠵱啲Music promo個首泡菜歌係咩

我都想知中環我至mean首歌係咩歌
求歌名

再～Q～B～

鬼故
好驚

好鐘意聽敗the way
內容好 主持好

第一城中英文幼稚園

人喺澳洲 而家係十二點半
等緊聽江慧楓

open the ball

阿檸個二月十四日程表笑死我

開學啦？
宜家係下午？定夜晚？

夜晚十二點半
而家636

正正生日快樂

啊正生日快樂

正正生日快樂！

開兒童節目哈哈哈

正正生日被欺凌

呀正生日蛋糕！

Marco好好呀！😭😭😭

阿正好慘，但又顯得出佢EQ好高
正正生日快樂呀

阿正生日快樂

檸lee半個鐘好正wo

啲BGM揀得好正
尤其是臨尾首沒有人

真 好毒拎feel

今日309 好有急姐style

急姐奶木板

今日阿正生日,拎個蛋糕出黎個陣森美係咁講「自己搞架,自己搞架」最後仲勁快完左呢part.感覺森美好小氣
小儀算唔算好心做壞事?

節目效果啫 幾好笑

我信森美幾鍚阿正

張cover 整到勁似森美拎個蛋糕出黎, 幾撚抵死

平時聽聲唔覺
第一次睇片
班人個樣完全係無興趣HAPPY
拎左個包幾得意覺得岩心水先變面
阿正好慘

阿強6至9

呀正有忠粉就夠啦！

個蛋糕唔係Marco買架咩

數搒第一位係艾粒

ilub扮晒巨星第一位
tag：唔理佢哋玩玩下嘅歌詞 佢哋都係band sound

而家係澳洲時間八點二
過多陣訓教 三點起身聽江慧楓

小儀講反話姐

今晚翻工 聽唔到
無得同心靈巴打一起聽

唔知有無聽錯，youtube條片入面tag新貨係「阿正生日蛋糕」，好似係小儀把聲？

宜家chi chung class

我想問森美小儀係咁講咩前車可鑑
係咩事？

以前呀傑做過d差唔多既野

咁當時森小係咩反應

唔記得lu 但成日講返黎笑鳩佢

係咁笑，係咁話佢痴線之類，個時傑傑啲語氣好真心好好笑，成件事好on9但當時聽到笑死

之前係咪有人問 少爺占搬咗去邊
睇隔離post話 佢搬咗去清水灣逸瓏

嘩

逸瓏 唔係廣播道嘅咩
定係逸瓏園？

應該係傲瓏

短期租約wasabi

到家姐放1個月假

一起身揸住抽提子

鍾雪扮低B把野真係好難頂

再QB

商台團拜少爺占森美同場真係好撚老尷

擺埋係文化節拍徹底咁變咗首膠歌

占爆咗粗

點解

好得意喎

今日咩日子
我生日!

我中意！人地後生俾人扮吓啦😂

鐘雪咁靚女扮就無咩問題

309 YY純熟左勁多

江慧楓係咪冇廣東歌playlist

連續兩日live

唱大日子

等待 頭號fans 心靈作家巴打回答

雪雪o既唯一笑點

畀我講埋先啦

預左負評😂

好搞笑，發生咩事

之前 整左一堆呀正

又播大日子

又黎… 一聽係想笑嘅

鬼唔知咩 咁惡㗎
好少可連續兩日姐

少囉

意粉過冷河

又係D俾全城恥笑嘅做法阿正都廢事串佢

占：可唔可以認真啲唱呀
把聲咁樣唱

鍾雪心諗我好認真跳唱架，跳到甩脾添

麻利真係好on9呀

卡碟 rewind 左2次

又黎暗星插班生
聽完都唔知乜水

暗到

老爺仲話由細聽到大，仲以為有大粒野
點知講完個名都唔知邊個

阿檸喺Facebook開火

佢越來越嚴重

Mr隻歌一日播9千幾次

有留意開本地音樂既我諗都唔會唔識Kiri T掛..
之前係咁訪問d垃圾KOL就真係暗星喇..

晴朗都播

會唔會又比人抄歌

今次真係唔知佢想點，人地輕輕話佢，佢就發晒癲咁。

其實都只係俾意見姐 講到俾意見前一定要對世界有貢獻咁 暗示個聽眾得個講 喺ig串人個世界得動漫好可悲 又話公審人只係維護自己立場 咁即係所有你唔岩聽既負面意見都唔講得？

咁多個新dj最鐘意聽阿檸 不過佢啲諗法就不敢苟同

又播Mr啦

好~~~~~~~想 釋放自己

我覺得佢似係自己對“網民”有意見，就想借題發揮，我中意聽佢節目呀，播啲歌又啱心水，但覺得佢愈來愈自以為是。

不如搵d冇人識嘅漫畫講啦homo 一定冇人質

佢就嚟會變麻利叫人聽881

蓋世寶

跟得灘叔多，變到咁自我中心我睇晒d人鬧佢既野好合理，反而佢自己on99撻着咗，自己唔熟就咪學人開漫畫topic啦

健吾講咩？903而家專出d自我中心到痴線既dj

其實一開頭都唔叫鬧講下意見姐
佢一黎就痴左線咁
Eq咁差點做傳媒呀

最礙眼連老母都搬埋出黎你身為公眾人物(雖則你係個2流dj)但同人講到要搬老母出黎，咁你都廢啦

同埋做咩要放埋ig story公審
成件事根本唔係咩大事
呢個做法好差

比佢鬧果個人好陰公條友無啦啦成個憤青咁

雲妮姐姐又播Mr

好~~~~想 釋放自己

今日好似真係個個節目都播

江慧楓似乎係連香港歌手嘅歌都冇 係咪楊美琪唔俾佢播

雪雲瞓咗？無聲嘅

雪雪

屌你老母
個你知道唔知道越嚟越On9
失婚呀叔追失婚支那婆都有
邊條撚樣接電話
炒9佢啦

好笑過港女道歉啦

就咁聽係好撚好笑
但係諗深一層呢啲支那婆落嚟搵男人𢯎居留權
生埋一堆支那幼蟲就離婚再搵其他男人笨
仲要係日日都發生緊呢啲同類案件
一諗到過多幾年香港變成咩樣就心寒

係

而家梁文禮節目又播
個討厭程度就黎拍得住華仔果隻my love

救命
朱薰 連續兩日一開節目第一首就播mr

知你老公係mr個細佬定啊哥啦
得啦
知啦
唔好再播啦

屌，依家你好嘢又播

救命呀 頂唔順啦

唔知又係邊度抄返黎

麻利：我哋而家傾到呢度先
祖兒：下？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

耳都聾

節目重溫個app入面有d節目每節都會寫返重點
有d咩都唔寫，係咪睇個PA?

公子會想揀嘉賓嚟聽都唔得

檸哥索性係節目開炮

呀正成日著鬆身衫褲肥波款
明明幾好身材
係唔係自卑

係男仔頭

啲人成日講佢有身材但平時都唔覺

怕醜呀嘛… 佢想人focus佢講野（個嘴）

又播Mr
好撚嘈呀屌你

光仔好似俾01炒左

鬼ming都係跟佢搵食

佢都同吳日言夾份開飯團店啦
應該都唔休做

佢不嬲都憤青格！又自我中心

好~~~~~~想釋放自己

好醒神細so唔係live

呀強 簡d歌好有feel

鍾雪9UP

Dancing queen～尋晚亮點

又到禮拜六喇
晏啲要聽江慧楓

真咩 偽毒

Oscar下星期一至五代班6PM-7PM

約旦 急姐 雪雪

阿檸今次真係扣哂分...
聽眾俾意見你，竟然同人罵戰，仲話人啲意見無意義
勁小器

開頭都會聽無定向
但有集灘叔竟然吹奏使徒行者
講話有戲味拍得如何好
原來又係團威喂幫手賣廣告
我就無再聽過

今晚凌晨唔使返工可以同你一齊聽

chi chung class

我嗰邊而家已經12點5唔知起唔起到身聽

救命呀
chi chung class都播Mr 啊

夠啦

為左你個女神 你會唔起身咩？？

啱啱開收音機諗住聽啲indi嘢
點知釋放自己

屌
咪係

對chi chung好失望

擺明落哂order啦岩岩公布開演唱會

可以收工聽

瘋狂播咗成個禮拜都冇第一位
姐係有排聽

唔好啊

個個星期冠軍歌都係收order狂播架啦
播一次就留言屌一次咪好唔得閒
利申：唔鍾意隻歌

但真係估唔到chichung會播
個情況就好似廣東爆谷播外語歌
唔啱mood

商業電台
有錢屎忽都賣得

人呢？

得返我自己一個聽江慧楓

miss左佢個ig 發生乜事

起唔到身
我要四點半起身先有趕聽江慧楓

有人叫佢唔好將HxH台灣譯名同香港既撈埋黎講，佢就發咗癲兼搬埋老母出黎同網民駡戰，再小氣到po上ig繼續，之後第日再喺電台繼續串柒柒垃圾憤青

估唔到貽興講高分少女

佢仲要講到好多人為反而反咁明明都無人攻擊佢 個個以事論事

仲有話埋搭嘴果個人無討論既價值，成個潑婦咁

佢唔係就係賣呢樣咩？ 似連登仔 成日笑港女之類
點知唔係形象黎 係真係咁既性格

佢都播新青年...唉

身為忠實fans
竟然起唔到身聽
對你好失望

又唔係無聽嘅 但係無聽晒 半醒咁聽

短期租約wasabi一開始都係播Mr

你點對得住你愛人？

一往永遠收皮啦

短期租約

聽緊

又錄音
以前wasabi好少錄音

對唔住

琴晚都好似係楓楓替班 miss 咗兩日

咪係，錄音搞到我無咩心機聽
12點半訓左

無啦無啦
我都唔原諒你啦

聽短期租約就係為咗聽報天氣個音樂
星期一工作前洗滌一下心靈

無計 今日返9點 點樣4點聽

你一講起我個腦就響起首音樂

每個禮拜日晚聽到個音樂就想喊

阿傑嘅貓

又釋放

救 命 啊

祖粉清算

好～想 釋放自己

正 耳根清淨

你好嘢嘉賓：玩呢個活動可以釋放自己 嘅心情
我係咪俾首歌洗晒腦

係

係咪我太悲觀
第一時間諗到係佢番黎之後一定比好多時間佢分享

皇牌出場promo幾爆 請晒外援
但係我捱唔到凌晨1點去聽

爭森美小儀

次次聽到都笑到仆街

講多錯多，到時又俾人大懲罰
Dancing Queen～～～～～

自信雪

因為第二朝就星期一

無垃圾鍾雪把死人聲
正

口水多過
今晚竟然係live，我見佢地冇提過賣晒飛仲以為係錄音

donald tag歌：
lee隻歌可以送俾長毛，
下一位前度

無人識講：浪花

冇人load到
個呀峰mk到⋯⋯⋯

無左條友亂咁嗌成個節目即刻順曬 高汁好多

呀正無啦啦講自己下面好緊

咪係
無人load到
都唔知係咪聽過口水

咪就
希望留係約旦以後都唔好返嚟開咪就好啦

今年方皓玟去饑謹

咁我好心少少 佢專注填詞得架喇 唔好番直播室錄音室

幾時先踢走長毛？佢把聲真係好嘈 講嘢又冇point, 應聲蟲

梁asshole終於出山

電話亭出煙

係妖氣

佢嘅作用係恥笑佢禿頭同佢嘅情史

掉返佢去pa位唔好俾佢開咪，淨係報天氣好啦

連嘉賓都係釋放自己

即刻熄機

垃圾

好想釋放自己

喺Mr. 面前講最佳原創歌曲

呢隊嘢真係傳奇嚟
抄歌抄到直出咁濟
再屌柒啲聽眾唔識音樂先話佢哋抄歌
CD Cover都抄埋
Band界話無聽過呢隊人就無啦啦出咗道
走撚咗去內地發展消失咗一年有多
內地都無人理又走返落嚟
落返嚟成年都無嘢做就內哄
主音嫌隊友拖後腿話要單機
隊友久唔久就上報串9主音句句有骨
然後今時今日重新組隊聚首一堂上903賣廣告
真係死極都死唔去

有聲

有班妹妹fans鍾意呀嘛
假到同hotcha嗰三條八婆有得揮
都係為錢就扮團結
時間耐咗又話自己係乜乜回憶

有乜辦法姐，啲成員又係903家屬，淨係903都loop到你煩

口水連續兩日都訪問嘉賓

聽oscar

仲有黃妍

把聲好入咪好好聽

聽楓的歌

又嚟

點解oscar節目報天氣要用集雜誌bgm

係咪攞錯呀
利申前2日冇聽

之前唔知邊個代呢個時段
都係用返呢個音樂
同問

好似係呀檸
冇記錯直頭改埋主題曲做 檸檸子做集雜誌

不來也不去

係咪因為代佢節目所以用返呢個bgm啊？

colin代雲妮班

琴晚冇聽到聖艾粒，佢地講低幾時去綵排未
到時可以唔洗聽聖艾粒了

依家聖艾粒聽得好舒服
占奴豪子，唔洗聽到長毛同垃圾雪把聲

agger
回復返好耐之前咁

杜小x ... 都好聽既....即刻熄機

平時啲嘉賓唔出名都唔緊要 橫掂都係聽艾粒兩個
有時新人敢講多啲／奴占唔驚得罪仲好聽
但杜小喬好撚難頂 未試過聽到咁反感

垃圾臭雞奀星同學會
熄得機 唔使聽

同埋佢講嘢勁快, 跟本就聽唔切

講啲野同埋啲用詞好撚尷尬

阿雪都好啲，起碼佢成日都唔出聲
長毛就真係好煩，又爭住講，把聲又嘈又刺耳，講嘢又廢

呀雪又廢把聲又難聽又發夢收皮啦

小儀廢到森美做做下節目叫阿正聽日入埋黎做

依家晚晚聖艾粒都係live，好勤力

仲有phone In

話說今個星期oscar真係大拋書包
拋咁大叫聽眾點接得落

應該唔係晚晚live
早兩晚d phone in無叫人打上去就直接call in左玩遊戲
d激鬥相都係錄音式 "已經放左上ilub tv", 但其實無同步到個錄音去up相

但岩岩ilubtv呀奴張相有人留言羅敏莊
阿奴同阿占真係有講返「羅敏莊又出現」
之前佢地都有讀留言，可能依家唔齊人先live？
之後演唱會綵排，都有段時間聽唔到佢地

讀留言嗰d先係live 有細心聽其實冇叫人打電話就自動有phone in嗰幾集
激戰講完d相係唔會講網上投票邊個贏 亦冇讀留言

個情況就好似佢美術學會間唔時會有一兩次錄音
都一樣係扮live話"好喇而家放左上去喇大家可以睇下"
去到最後都一樣唔會講邊個贏 因為錄音根本唔知網上投票比邊個

903 Live 唔live 其實好易分到，
點解上面仲係聽唔出

艾粒梁文禮

其實有冇人講過do姐係咁講英文單字扮晒野好煩?
次次up完個英文字又要講多次個中文解釋 最慘係佢英文唔係勁 淨係識d中學生程度既單字 聽到好尷尬

osacr

osacr報錯時
報左5點半

又最後一日代

又

呢幾晚聖艾粒聽得好爽，冇咗長毛同阿雪
打上去玩遊戲嘅可唔可以接口水多過⋯⋯浪花

尋日早霸王果單

聽阿強
簡d歌好正

播完陳冠希下首即播謝霆鋒
係咪要播埋張柏芝ge歌

不如叫細so讓埋星期六朝早個兩個鐘俾阿強啦
成日hea做
個個星期都錄音

我應承大家今晚一定起到身聽江慧楓

買重今日釋放自己亞軍一種永遠

donald又tag艾粒
第5位

又band sound

我4點起身翻工陪 你聽

我要四點半起身先係香港兩點

以前都會live
宜家真係獲獲錄音

nowhere boys隻歌幾好聽
903都日播夜播
但係唔反感

上星期你走數
今晚無得唔聽

垃圾mr第二位

同意

中咗

祖粉必須清算

又要再聽多個禮拜釋放自己

好有feel
啱晒我呢d80後

細so完節目首歌
次次都播成10分鐘

讓得路俾老祖 我諗都冇架啦

10分鐘果隻歌dup波鐘

好~~~~~~~~想釋放自己

星期六晏漫無目的hea係屋企聽住gay佬梁文禮播歐美歌其實都幾舒服

今晚淙哥應該係錄

答案係堅尼米拿今晚一點

有邊次係live

佢成鬼日播大大公司 片尾曲呀

江慧楓 準時報到

又走數？

聽咗最尾半個鐘多啲

一班中佬組團去吊

搵森美幫手宣傳艾粒演唱會，真係尷尬到震

細so又播《幸災樂禍》

有冇人list下條懶鬼成日播嘅歌
我先
《夢中見》郭小霖
《那邊見》Swing

屌 鍾雪咁快返咗黎

let it be

Across the Universe

仆你個街由“好回家”聽到依家十幾年 都好似一個星期播幾次咁

The Streets - When You Wasn't Famous
1 Giant Leap feat. Robbie Williams and Maxi Jazz - My Culture
所有Beatles

鍾雪係早霸王會唔會俾人屌

有毒坤響度即刻熄機唔聽

你估人人返工都有老母照咩

飲一日

聽完覺得其實都唔係好差（除咗飲咖啡飲一日果下），咁當然同急急子比就冇得比啦

森美俾佢地正正經經咁講

石詠莉笑得好刺耳

55分先霸王育嬰室

玩嚟做乜鳩吖
都冇人識佢啲歌

marco 幾時返

好掛住佢

就快爆post

一場兄弟

又聽細so又重覆播咩歌先

屌
又播好~~~~~~想 釋放自己

江慧楓召喚

何飛鳳係咪同急姐好熟借左集雜志首theme 去881

101

1-1

雖然我連續兩個禮拜都起唔到身聽江慧楓
但係作為江慧楓頭號打手嘅我又點會放棄

雪姐又放假

謝霆鋒個show 係咪無方法換到飛

宜家晴朗有得打電話去攞

呀正個晨早節目都有 應該最易拎

森小項少龍都唔識

仲以為炒價2000左右係好貴
點知官方都係賣差唔多錢

又播森美樂園

牙正個學生look

冇變過

邊個負評

牙楓報到